啱啱對住靚女塊面放左個屁！！

頭先爬左個靚女頭上自動電梯
之後兜口兜面對住佢塊面放左個屁
另轉頭見佢個樣黑晒

自動電梯

唔係自動嘅電梯係點?

想象下靚女瀨屎

問題唔係在於你放屁
係在於你個樣

樓主都好撚高

條女咁蠢嘅 仲向前望

隔咗兩級

今次你至醒啦